155cm郭書瑤被SpeXial以綸拍出逆天美腿 往上一看表情卻崩壞

藝人瑤瑤（郭書瑤）近日忙於拍攝新戲《稍息立正我愛你》，和同劇演員SpeXial成員以綸感情要好，互動逗趣可愛，6日時她就上傳了一張自己的照片，稱讚以綸把自己拍得很瘦。

▲瑤瑤近日忙於拍攝新戲《稍息立正我愛你》，和同劇演員SpeXial成員以綸感情要好。

瑤瑤6日時上傳一張照片開心地直呼，「幫我拍照的人很善良，因為他把我拍的好瘦喔～～」而掌鏡人就是一起合作新戲的以綸。照片中的她被拍得身高不像只有155公分的模樣，穿著平口衣服露出香肩，盡現女神美麗氣質。

▲瑤瑤的腿被拍得又細又長。

▲千雪的腿躺著也比她長。

不過一往上看，卻發現瑤瑤張著嘴巴，似乎是毫無防備的情況下被拍下，連她本人都忍不住說，「但表情就⋯」，並附上一個尷尬汗顏的表情，但其實在粉絲心中仍是「可愛滿分」。另外，以綸發現自己拍的照被稱讚後，還附上戴墨鏡的帥圖回覆，「以後以張數計費 修圖服務另加$2,000」，讓粉絲直呼太貴了，互動逗趣可愛。

▲▼瑤瑤臉書全文和以綸回應。

今次有睇user name

話說近年個樣好似靚咗